“真”高質電器傢俱討論（12）

無人開咪.....

lm

留名

有無巴打推介即熱濾水機？
見到3m 好貴，philips 好似幾好，不過又話出水慢

有冇巴打用Bosch vario style 雪櫃？

想問下抽油煙機又想吸力好又想靜 咁應該買邊個牌子 budget一萬以內

各位對三凌重工既窗口式冷氣有咩評價？
同埋今日去睇幾間都係6～7k
但唔知點解間CMK就5k咁平😂 呢間野有冇問題？

重post

集思廣益

黎緊會做電視櫃、中島、雙人床、衣櫃、工作台，報價12萬，用意大利木板
係咪太貴或者唔合理？

價錢分布如下：
電視櫃 (84”W x 16” D x 96” H)：38k
中島 (72”W x 24” D x 42” H)：23k
雙人油壓床：26k
衣櫃(52”W x 24” D x 102 “H) ：29k
工作枱 (53”W x 25” D x 25” H)：12k